[
{
        "question": "غوثر عبارة عن؟",
        "response": "دمية"
    }, 
    {
        "question": "من مدرب اوبيتو الثاني؟",
        "response": "مادارا"
    }, 
    {
        "question": "ما اسم قرية لوفي؟",
        "response": "فولشا"
    }, 
    {
        "question": "في جميع سلاسل دراغون بول، كم مرة مات غوكو؟",
        "response": "ثمانية"
        
    }, 
    {
        "question": "ما اسم والدة نيكو روبين؟",
        "response": "اوليفيا" 
        
    },
    {
        "question": "ماسم الشخص الذي قتل رينغوكو؟",
        "response": " اكازا"
        
    },
    {
        "question": "ما اسم مدينة السماء التي توجد في ون بيس؟",
        "response": "سكايبيا"
        
    },
    {
        "question": "من هوا  الهوكاجي الخامس؟",
        "response": "تسونادي"
        
    },
    {
        "question": "من هوا اول مٶسس في انمي هجوم العمالقة؟",
       "response": "يومير"
        
    },
    {
        "question": "ما اسم مجموعة القراصنة التي ينتمي اليها لاو؟",
        "response": "قراصنة القلب" 
        
    },
    {
        "question": "من هو الشخص الذي كان يمتلك العملاق المدرع؟",
        "response": "راينر" 
        
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم ناٸب اليونكو بيغ مام؟",
        "response": "كاتاكوري"
        
    },
    {
        "question": "ما اسم الاخ الاكبر ل كيلوا؟",
        "response": "ايلومي"
        
    },
    {
        "question": "هــنتر اكــس هنتــر: مــا اســم اب كيــلوا؟",
        "response": "سيلفا"
        
    },
    {
        "question": "قاتل شياطين : ما اسم الشيطانة التي لم يستطيع موزان التحكم فيها؟",
        "response": "نيزوكو"
        
    }, 
    {
        "question": "بماذا قتل بيدرو نفسه عندما كان يريد قتل بيروسبيرو؟",
        "response": "قنابل"
        
    }, 
    {
        "question": "ديــث نوت: جملة ريوك (في النهاية اي واحد يأخذ الديث نوت يصبح ......)",
        "response": "تعيس"
        
    },
    
    {
        "question": "دراغــون بــول: اســم غــوكــو الحــقــيــقي؟",
        "response": "كاكاروتو"
        
    },
    {
        "question": "جينتاما: ما اسم قبيلة كاغورا",
        "response": "ياتو"
        
    },
    {
        "question": "جــوجــو: مين اول شــخص فــعــل قــوة الاســتان؟",
        "response": "ديو"
        
    },
    {
        "question": "من هوا الرجل الذي هزم الايسباد السادس غريمجو؟",
        "response": "ايتشيغو"
        
    },
    {
        "question": "من هو مؤسس فرقة الاستطلاع؟",
        "response": "ايروين"
  
    },
    {
        "question": "ما اسم الجدار الذي تم اختراقه في الحلقة الأولى من انمي اتاك؟",
        "response": "ماريا"
  
    },
    {
        "question": "من هو الشخص الذي دل ثورفين على فينلاند؟",
        "response": "ليف"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الشيطان المقيم داخل أستا؟",
        "response": "ليبي"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم امبراطور فرسان السحر صاحب أعلى رتبة؟",
        "response": "يوليوس"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أقوى فرسان الفرقة الحمراء؟",
        "response": "ليون"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أقوى فرسان الفرقة الذهبية الفجر؟",
        "response": "ويليام"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الأقوى بين الشياطين الأربعة العظماء؟",
        "response": "لوسفير"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم هجوم زانباكتو المميز لأيتشيغو كوراساكي؟",
        "response": "جيتسوغا تينشو"
  
    },
    {
        "question": "ما اسم مدرب ايتشيغو الاول؟",
        "response": "اوراهارا كيسكي"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الطقوس التي يستخدمها شينيجامي لامتصاص أرواح الهولو؟",
        "response": "كاندو"
  
    },
    {
        "question": "من هو أول شخص يستخدم هجوم كيدو رقم 99: غوكيو كاكوجي؟",
        "response": "ايشيدا"
  
    },  
    {
        "question": "من هو الشخص الذي هزم سوسوكي أيزن في النهاية؟",
        "response": "ايتشيغو"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الشيطان الذي يعيش داخل قلب انيوشا في أنمي انيوشا؟",
        "response": "ناراكو"
  
    },
    {
        "question": "في أنمي ناروتو، ما هو اسم الشخصية التي يستخدم مهارة رينغان؟",
        "response": "ايتاتشي"
  
    },
    {
        "question": "ما هي العلاقة بين الشخصيات لولوش لامبرت و سوزاكو كورورتسو في أنمي كود جياس؟",
        "response": "اخ واخت"
  
    },
    {
        "question": "كم عدد الأشقاء الذين يمتلكهم لوفي في أنمي ون بيس؟",
        "response": "اثنان"
  
    },  
    {
        "question": "ما هي فئة السحر التي ينتمي إليها غون فريكس في أنمي هنتر × هنتر؟",
        "response": "التعزيز"
  
    },
    {
        "question": "في أنمي 'ون بيس'، من هو الشخص الذي يُعرف بلقب 'عين الصقر'؟",
        "response": "ميهوك"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الشخصية التي تحمل لقب الجوكر وتعتبر من أقوى الشخصيات في أنمي هنتر × هنتر؟",
        "response": "هيسوكا"
  
    },
    {
        "question": "من هو الشخص الذي يتحكم في الملاكمة بالقفزات الواسعة في Hajime no Ippo؟",
        "response": "تاكامورا"
  
    },
    {
        "question": "في انمي Death Note، ما هو اسم الشخصية التي كانت تعرف بلقب L؟",
        "response": "لاوليت"
  
    },
    {
        "question": "في مسلسل Death Note، ما هو لقب الشخص الذي يحمل دفتر الموت؟",
        "response": "كيرا"
  
    },
    {
        "question": "ما اسم الشخصية التي تمتلك أقوى تقنية Shinigami Eyes في مسلسل Death Note؟",
        "response": "ميسا"
  
    },
    {
        "question": "في مسلسل توكيو غول، ما اسم الشخصية التي تحمل اسم قاتل الوحوش؟",
        "response": "كانيكي"
  
    },
    {
        "question": "كم عدد عفريت الماء الذين يرافقون سوبارو ناتسوكي في أنمي ري زيرو؟",
        "response": "4"
  
    },  
    {
        "question": "أي شخصية تمتلك قدرة التحكم في الوقت في انمي ري زيرو؟",
        "response": "بياتريس"
  
    },
    {
        "question": "ما اسم الشخصية التي هي أخت سوبارو بالتبني؟",
        "response": "فلتا"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم القوة التي تسمح لرانبو إدوجاوا برؤية نقاط الضعف في قدرات الآخرين؟",
        "response": "المنطق فوق الطبيعي"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الحيوان الذي يتحول إليه تشويا ناكاهارا عند استخدام قدرته؟",
        "response": "نمر"
  
    },
    {
        "question": "ما هو عدد أعضاء فريق وكالة المحققين المسلحين في بداية الأنمي؟",
        "response": "7"
  
    },  
    {
        "question": "من هو العضو الخامس عشر الجديد في وكالة التحقيقات المسلحة؟",
        "response": "كيوكا ايزومي"
  
    },
  {
      "question": "من هم ابناء حكيم المسارات السته ؟",
      "response": "اندر و اشورا"
  },
  {
      "question": "من الذي اخترع تقنية الايدو تنسي ؟",
      "response": "توبيراما"
  },
  {
      "question": "كم مرة مات غوكو ؟",
      "response": "ثمانية"
  },
  {
      "question": "ما اسم اخت جوي ؟",
      "response": "سنيرتي"
  },
  {
      "question": "ما اسم عائلة شيكامارو ؟",
      "response": "نارا"
  },
  {
      "question": "ما هوا اسم همستر لورا ؟",
      "response": "همتارو"
  },
  {
      "question": "ما اسم ام روبين التي ماتت ؟",
      "response": "الويفيا"
  },
  {
      "question": "من هو افضل شخص في العالم ؟",
      "response": "انا"
  },
  {
      "question": "من هوا اليد اليمني لملك القراصنه ؟",
      "response": "رايلي"
  },
  {
      "question": "ما هوا لقب ريوزاكي في ديث نوت ؟",
      "response": "ال"
  },
  {
      "question": "كم مذكرة ظهرت في ديث نوت",
      "response": "ثلاث مرات"
  },
  {
      "question": "من هو شبح الاتشيها ؟",
      "response": "مادارا"
  },
  {
      "question": "اول شخص استخدم تنفس الشمس ؟",
      "response": "يوريتشي"
  },
  {
      "question": "كيف مات ايتاتشي ؟",
      "response": "بسبب المرض"
  },
  {
      "question": "عدد اعضاء الاكاتسكتي ؟",
      "response": "عشر اعضاء"
  },
  {
      "question": "ماذا كان اسم اوبيتو عندما كان خفيا في الاكاتسكي ؟",
      "response": "توبي"
  },
  {
      "question": "من هو والد ناروتو؟",
      "response": "ميناتو"
  },
  {
      "question": "شخصية لُقبت بملك الشينوبي، من هي؟",
      "response": "هاشيراما"
  },
  {
      "question": "ما اول شئ استرجعه هياكيمرا ؟",
      "response": "الوجه"
  },
  {
      "question": "من هي اضعف شخصية في طاقم قبعة القش حسب تصريح الكاتب ؟",
      "response": "يوسوب"
  },
  {
      "question": "ما اسم حاصد الارواح الذي كان برفقه ميسا في انمي ديث نوت ؟",
      "response": "ريم"
  },
  {
      "question": "اصغر شخص ايقظ المانقيكو شارينغان ؟",
      "response": "اوتشيها شيسوي"
  },
  {
      "question": "من صاحب مقولة ( السلام مستحيل طالما اننا نعيش في هذا العالم المشؤم ) ؟",
      "response": "كيد"
  },
  {
      "question": "معني اسم كانيكي هو ؟",
      "response": "الشجرة الذهبية"
  },
  {
      "question": "من الذي اخذ عين شيسوي ؟",
      "response": "دانزو"
  },
  {
      "question": "من اول شخص علم غون وكيلوا استخدام النين ؟",
      "response": "وينغ"
  },
  {
      "question": "من هي خطيئه الجشع ؟",
      "response": "بان"
  },
  {
      "question": "من هو اول من سيطر علي الكيوبي ؟",
      "response": "مادارا"
  },
  {
      "question": "ماذا يسمي زعيم دولة الريح ؟",
      "response": "كازيكاجي"
  },
  {
      "question": "من الذي درب ناروتو علي الراسينغان ؟",
      "response": "جيرايا"
  },
  {
      "question": "من الذي اخترع الراسينغان ؟",
      "response": "الهوكاجي الرابع"
  },
  {
      "question": "من الذي ختم الكيوبي في ناروتو ؟",
      "response": "الهوكاجي الرابع"
  },
  {
      "question": "من هو هاشيرا الماء ( تنفس الماء )",
      "response": "غيو"
  },
  {
      "question": "من هو الشخص الذي اعطي روحه لغارا ؟",
      "response": "تشيو"
  },
  {
      "question": "ما هو اسم التنفس الرئيسي لدي تانجيرو ؟",
      "response": "تنفس الماء"
  },
  {
      "question": "ما اسم اخت تانيجرو ؟",
      "response": "نيزوكو"
  },
  {
      "question": "ما هو لون عين نيزوكو ؟",
      "response": "وردي"
  },
  {
      "question": "ماذا كان يعمل والد ايروين ؟",
      "response": "مدرس"
  },
  {
      "question": "صبي يتيم يسمي ...بدون اي قدرات خارقه يحاول اثبات انه يستطيع ان يكون الاقوي في عالم كله سحر وقدرات خارقه",
      "response": "استا"
  },
  {
      "question": "ما هو اسم والده ساشا ؟",
      "response": "ليزا"
  },
  {
      "question": "الصلة بين ليفاي وكيني ؟",
      "response": "خاله"
  },
  {
      "question": "ما هو مشروب ليفاي المفضل ؟",
      "response": "الشاي"
  },
  {
      "question": "من عالج غون من مرضه ...؟",
      "response": "الوكا"
  },
  {
      "question": "الوسيلة الوحيده للهروب من العمالقه هي ؟",
      "response": "الخيول"
  },
  {
      "question": "اول ما ينام اعرف انه انتهي امرك ؟",
      "response": "زينتسو"
  },
  {
      "question": "الهاشيرا الذي ظلم من الكاتب وكان واعد تانجيرو انه راح يدربوا ؟",
      "response": "رينغوكو"
  },
  {
      "question": "تخلي عن حلمك ومت : من القائل ؟",
      "response": "ليفاي"
  },
  {
      "question": "ما هو اسم عشيره كورابيكا ؟",
      "response": "كورتا"
  },
  {
      "question": "من قتل خدم عائله الزولديك ؟",
      "response": "هيسوكا"
  },
  {
     "question": "ملك شياطين ولد بعد 2000 سنه من اعاده بعثه ؟",
      "response": "انوس"
  },
  {
     "question": "ماذا كان لون سيف تانجيرو ؟",
      "response": "اسود"
  },
  {
     "question": "من اي جيل اصحاب القدرات هو ميدوريا ؟",
      "response": "الجيل السادس"
  },
  {
     "question": "ما هو لقب ميدوريا ؟",
      "response": "ديكو"
  },
  {
     "question": "اسم قائد الثيران السوداء ؟",
      "response": "يامي"
  },
  {
     "question": "اسم قائد الفجر الذهبي ؟",
      "response": "فانجس"
  },
  {
     "question": "من هو امبراطور السحر لمملكة كلوفر ؟",
      "response": "يوليوس"
  },
  {
     "question": "ما هو سحر يونو ؟",
      "response": "الرياح"
  },
  {
     "question": "ما هو سحر القائد يامي ؟",
      "response": "الظلام"
  },
  {
     "question": "اسم نائب شنجي ؟",
      "response": "ايزن"
  },
  {
     "question": "من القائد الذي لا يعرف اسم سيفه ؟",
      "response": "زاراكي"
  },
  {
     "question": "من هو مدرب ايتشيغو ؟",
      "response": "اوراهارا"
  },
  {
     "question": "صاحب مقولة : الناس كلهم اشرار هي ؟",
      "response": "اينوي"
  },
  {
     "question": "من هو ابن غوكو المحب للعلم ؟",
      "response": "غوهان"
  },
  {
     "question": "افضل صديق غوكو ؟",
      "response": "كيريلين"
  },
  {
     "question": "كم تساوي الدقيقة في غرفه الزمن في انمي دراغون بول ؟",
      "response": "ست ساعات"
  },
  {
      "question": "ما نكهة الحلوى التي قام ميامورا بإطعامها لـ شيندو ؟.",
      "response": "نكهة الجبن"
  },
  {
      "question": "كــونــان : ما عــدد افــلام الانــمي",
      "response": "20"
  },
  {
      "question": "نــاروتــو : من قتل نيــنجا الســيوف الاســطورية؟؟",
      "response": "والد غاي"
  },
  {
      "question": "جــوجــو: مين اول شــخص فــعــل قــوة الاســتان؟",
      "response": "ديو"
  },
  {
      "question": "هنــتر اكــس هنتــر : اي سنــة صــدرت اول حــلقة من الانــمي؟",
      "response": "1998"
  },
  {
      "question": "نــاروتــو: ماذا تعني (( كــيكي توتا))",
      "response": "تمكين من تفعيل ثلاث عناصر"
  },
  {
      "question": "جينتاما: شو اسم قبيلة كاغورا؟",
      "response": "ياتو"
  },
  {
      "question": "ون بــيس: مــن هــو نائــب اليــونــكو شانكــس؟؟",
      "response": "بين بيكمان"
  },
  {
      "question": "الخــطايا السبــع المــميتة: ما قوة اليزابيث؟",
      "response": "تفاعي كل الجروح بسرعة"
  },
  {
      "question": "ديــث نوت: جملة ريوك (في النهاية اي واحد يأخذ الديث نوت يصبح ......)",
      "response": "تعيس"
  },
  {
      "question": "ما أسم كانيكي بعد ما عمل له فقد للذاكره",
      "response": "ساساكي"
  },
  {
      "question": "ما هو اسم الهوكاجي الخامس؟",
      "response": "تسونادي"
  },
  {
      "question": "ماإسم أخ ساسكي",
      "response": "ايتاتشي"
  },
  {
      "question": "صح أم خطأ: بعض فواكه الشّيطان يمكنها إلغاء قوى بعضها البعض.",
      "response": "صح"
  },
  {
      "question": "أي القرى الآتية تعتبر مسقط رأس رورونوا زورو..؟",
      "response": "شيموتسوكي"
  },
  {
      "question": "من كان السّبب وراء ندبة لوفي تحت عينه اليُسرى..؟",
      "response": "لوفي"
  },
  {
      "question": "كم كان عمر غول دي روجر عندما توفّى..؟",
      "response": "53 عاماً"
  },
  {
      "question": "صح أم خطأ: يمكن للجميع تعلّم الهاكي، بينما لا يمكن لأحد أن يأكل فاكهتين شيطان.",
      "response": "خطأ"
  },
  {
      "question": "ما هي وظيفة سانجي على السّفينة..؟",
      "response": "طباخ"
  },
  {
      "question": "ا اسم الفاكهة الّتي تناولها مونكي دي لوفي..؟",
      "response": "جومو جومو نو مي"
  },
  {
      "question": "من أعطى مونكي دي لوفي قبّعة القشّ الخاصّة به..؟",
      "response": "شانكس"
  },
  {
      "question": "كــونــان : مــن هــو مــؤلف انمــي كــونــان؟",
      "response": "اوياما"
  },
  {
      "question": "في جميع سلاسل دراغون بول، كم مرة مات غوكو؟",
      "response": "8 مرات"
  },
  {
      "question": "شخصية لُقبت بملك الشينوبي، من هي؟",
      "response": "هاشيراما"
  },
  {
      "question": "استيقظ سينكو بعد التحجر بـ...",
      "response": "3700 سنة"
  },
  {
      "question": "ي حرب النينجا الرابعة، من استطاع أن يوقف تقنية الايدوتنسي؟",
      "response": "ايتاتشي"
  },
  {
      "question": "ما هو اسم عملاق إيرين؟",
      "response": "العملاق المهاجم"
  },
  {
      "question": "كم عدد المذكرات التي ظهرت في أنمي ديث نوت؟",
      "response": "3 مذكرات"
  },
  {
      "question": "كم عدد أعضاء الأكاتسكي؟",
      "response": "10 أعضاء"
  },
  {
      "question": "في أي عام تم اختراق سور ماريا؟",
      "response": "845"
  },
  {
      "question": "ما الوعد الّذي قطعه زورو لـ لوفي بعدما خسر أمام عين الصّقر ميهوك..؟",
      "response": "الا يخسر قتالا آخر مجدداً"
  },
  {
      "question": "ما هو اسم الوحش الذي بداخل ناروتو..؟",
      "response": "كوراما"
  },
  {
      "question": "خطة إيرين هي...",
      "response": "قتل العالم كله إلا سكان جزيرة براديس"
  },
  {
      "question": "كاتب أنمي هجوم العمالقة هو...",
      "response": "ايساياما"
  },
  {
      "question": "كم يبلغ طول سور روز؟",
      "response": "50 مترًا"
  },
  {
      "question": "في أي حلقة من الموسم الرابع ماتت ساشا؟",
      "response": "8"
  },
  {
      "question": "ما معنى اسم عائلة اكرمان؟",
      "response": "المزارع"
  },
  {
      "question": "ما اسم التعويذة التي ألقتها روكيا على إيتشيغو في أول لقاء..؟?",
      "response": "باكودو"
  },
  {
      "question": "عالم الأرواح يسمى أيضًا بـ..؟",
      "response": "سول سوسايتي"
  },
  {
      "question": "كم عدد العائلات الملكية في مملكة كلوفر؟",
      "response": "3"
  },
  {
      "question": "ما اسم الفتاة التي يحبها استا؟",
      "response": "الاخت ليلي"
  },
  {
      "question": "ما هو أول شيء يفكر فيه غوردون أثناء التقائه بأحدهم؟",
      "response": "مصادقته"
  },
  {
      "question": "هل عرف ايتادوري بنيت قتلهم له",
      "response": "نعم"
  },
  {
      "question": "الشخص الذي امر بقتل وعاء سكونو",
      "response": "غاكو غانجي"
  },
  {
      "question": "لماذا غادرت ماكي عئلتها",
      "response": "بسبب رفضهم لها لفتقارها للطاقة"
  },
  {
      "question": "من المدير الحالي لثنوية جوجيتسو",
      "response": "ماساميشي"
  },
  {
      "question": "ما السّبب وراء تغيّر لون شعر زينتسو إلى اللّون الأشقر..؟",
      "response": "صعق بالبرق"
  },
  {
      "question": "من الذي قتل رينغوكو؟",
      "response": "اكازا"
  },
  {
      "question": "ما هو تنفس شينبو؟",
      "response": "تنفس الفراشات"
  },
  {
     "question": "من هو ملك الشياطين؟",
      "response": "موزان"
  },
  {
     "question": "مااسم جزيرة روبين التي تدمرت؟",
      "response": "اوهارا"
  },
  {
     "question": "مااسم السيف الذي اخذه زورو من ثليلر بارك؟",
      "response": "شوسوي"
  },
  {
     "question": "اتاك اون تايتن : اي سنه صدرت اول حلقه من الأنمي",
      "response": "2013"
  },
  {
     "question": "ماذا كان اسم أوبيتو عندما كان عضوا خفيا في الأكاتسكي؟",
     "response": "توبي"
  },
  {
     "question": "اكلة ناروتو المفضلة ؟",
     "response": "الرامن"
}
]
